【有豬嘴的豬】 LIHKG Pig Sticker 正式發佈

【貼圖下載】

WhatsApp:
請先確保已更新至最新 App 版本

然後在 LIHKG App「設定」>「取得 WhatsApp 貼圖」安裝

Telegram:
在「LIHKG 討論區官方頻道」取得最新貼圖

正啊屌

連貓呢

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

香港IT靠你地帶起

Wuahhh高汁

今日究竟做乜事，連仔重磅推新功能

好得意

仲開埋TG

連狗

多謝

連豬WhatsApp sticker 唔係一早有咩

同問

yeah

pish

得意到哭𠹌咗

依隻連豬真係世界級
究竟邊個諗出黎

連仔下個更新可唔可以幫手加多幾款連鼠同貓

連仔可唔可以出冇格嘅連豬

高清啊
連豬個腩好肥美

同之前有咩分別

可唔可以出埋imessage sticker

冇格唔掂啵

辛苦嗮

好正

幾時會搞多個連登game?

想要多啲連鼠同連貓

巧打耳呀

正！！！

唔該晒admin

低清先係精粹

正呀

tg呢

有冇得要番起格

我望到張gif
開心咗一陣以為whatsapp終於出animated sticker
點知唔係

lm

幾時有新連鼠sticker

新stickers好得意呀

好得意呀

我要連貓

最新stickers邊到有豬嘴？

yeah！

好得意啊

點解我wtsapp update唔到高清版豬sticker既

Cuteee

有無加速褪地版

支持
一切小心

等咗好耐既連豬高清圖

等咗好耐

android仲未收到update

搞野

終於有高清啦
我愛連豬好打耳呀

以為口罩嗰d豬嘴

Whatsapp無高清？

幾時有腦魔同連狗

update左個app未

update左連登個app未

好打耳呀豬豬

有乜分別

係咪得我一個唔知有咩分別

LM

推

唉why always see you

Sorly lor 以後扮睇唔到你

當我透明

早唞

連鼠幾正其實

求 line sticker

想要呢個連豬

點解我隻豬唔識旭

呢張最正

DOWN左
但wtapp無連豬
得最基本個堆

當我無講過
已解決

錫晒連豬

見唔到

冇既。 更新最新喇啵

見唔到有

Lm

除左
張張都有嘴

正

幾時出埋連鼠連貓，好期待

WhatsApp stickers 唔識得郁係差啲

無既

果個唔係連燈自己出

如果係whatsapp入面都識郁就好

高清連豬仔

腦魔plz

點解叫有豬嘴的豬